點計能得利橡皮糖叫含得能橡皮糖？😁🙄

😣😏

做咩偷偷留下負評😭😭

真係唔識計